今個星期既存在好似無意義咁

星期六冇牙周睇

善心

善心2

你嘅存在都冇意義

你咁樣jer樓主牙姜會嬲..

佢嬲一排就唔會再嬲

剪光你個頭

遲早都光

原本有咩睇